你哋寧願做hurt人果個 定係被人hurt果個

hurt人
俾人hurt

我真係唔識揀

以前俾人hurt過 亦都試過唔覺意hurt過人 反而hurt人對自己嚟講真係無咩大感受 但係可能人哋喊咗好多個夜晚

是但啦 你咪一樣唔開心

事實唔係咩

都唔係 你hurt果個未必係真心鍾意

有得揀你都想揀俾人hurt？

你唔鍾意人嘅 你係做得出 而且好多時hurt人都係不知不覺

試過hurt人 內疚+後悔咗差唔多成年
最近被分手hurt到爆 反而喊咗一兩個月就無事

我諗都係睇每個人嘅性格 可能我就在意別人感受多過自己所以就咁寧願我辛苦啲都唔想其他人難受

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

有得揀邊個會想比人hurt
比人hurt到傷哂 唔再相信愛情呢樣野
真係好撚慘架

傷咗會好返，都係一種經驗
hurt人無乜得著

我想比人hurt多d

Hurt 完到俾人hurt

hurt人果個
幾爽，仲可以同人講下啲威水史

唔想hurt人 亦唔想被人hurt

如果真係要揀
咁我都係會選擇比人hurt..
至少你hurt我 但換到你既快樂同自由

誰管當初是誰做錯 將悲傷交給我